十十台月費問題

各位巴打知唔知十十台欠交月費幾耐先會被暫停服務？要罰幾多先可以重開番個手機服務？